奇聞耶語一分鐘

大家聽過咩奇聞趣事？
先拋磚引玉
點解佢地會互相稱呼做「弟兄姊妹」而唔係「兄弟姊妹」？

利申：非耶